「突發」尋晚將軍澳神勇義士個袋裝住咩？

入面係裝住左一袋滿滿既勇氣同公義
義士都怕比捉 都怕前途盡毁
但更怕既係大家寧願活係極權管治 大家都習慣左不公義 苟然殘存
就算做唔到義士咁義無反顧 犧牲自己
唔該你地記得今日係有無數手足被殘害 強暴
唔該大家拎出你既勇氣 伸出你隻手 去保護你身邊既人 唔好再淨係話好嬲好嬲 手足被帶走既同事 屌狗話好嬲好嬲咁就算

推

Pish

當你有想保護既野 你就唔會考慮到底有幾危險
應該做就去做

推呀

加油

幫你推

你地唔係以為個袋入面有野？ 無呀 係乜都無呀

求你地守護身邊人

同岳義士當日一樣為救手足，無諗過自己無裝同走唔走得甩

可能將來會更黑暗 至少你自己唔好放棄

佢一個人推出去屌幾十隻狗 我諗佢都好驚 但佢更怕再無人企出黎守護真理同公義

係一種寧死不屈既情操

我唔想佢既犧牲白費 所以要推

希望多d人睇

我都好怕

唔係怕打壓 係怕大家唔敢發聲

推
袋義士

多謝你

係咁自推個post好似會沉架巴打

謝謝你

謝謝大家

多點人睇到 多一番希望

其實全民肯罷工一周, 香港即時跪低

大家唔好放棄，唔好比義士付出白費

唔識規矩 多多指教

Well said

[還完真相]NL1882車主請入

目前好困難 就算被罷工 甲由都捉晒帶頭前線

唔好放棄呀

大家加油

每一個香港人都係義士

企出黎呀屌

黑
警
死
全
家
，
絕
子
絕
孫
，
不
得
好
死
，
推
！

香港警甴 香港警渣 曱大大

可能一開始好少人企出黎 但請堅持
有一個 有第二個 有第三個
請堅持 求求大家

謝

多謝

感恩

多謝大家

當會員短時間大量連續推文時的回覆將失去推文效果，我們在此說明目前的推文規則。

• 如在主題中最後 5 個回覆來自同一會員，該會員在該主題的回覆每小時只會有一次推文效果，直至另一位會員發表回覆。

袋義士

多謝提點

義士義碧雲天

支持義士

( Show Blocked User - 最後晚餐 )
之前block 左
五毛

自己一個都咁有吉士

push

而家冇再咁怕
因為比起靜止咁死去
不如轟轟烈烈咁死咗去

我相信每個人心入面都有公義 大家都係岳義士同袋義士

多謝佢既勇氣
和理非都係時候進化！！！

有無人知手足依架乜情況

我唔建議大家做死士 但如果有能力保護既範圍內 伸出自己既援手

每個人都要有嘅勇氣

我都多謝你

大家都係岳義士 袋義士

我仲以為係屎
但原來其實係我太無知睇少左義士
袋入邊既野亦係黑警放棄左而又警既野

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

佢地一早捨棄左公義 只係一場殲滅戰

客氣說話留返煲底再講啦

呢個post仲推得起係因為大家都有公義 大家都心存公義 就算呢一刻係岩岩發芽既種子 請堅持到煲底相見

將軍澳

多謝你 唔令呢個公義post沉
我無義士咁勇猛 我淨係識推post 我希望將義士犧牲唔會白費

每個人都係義士

你唔好逼我呀

客氣說話留返煲底再講啦

大家都係義士

推

每一個手足行前多一步
就保護更多手足

多謝義士 提醒我唔好放棄 提醒我公義係每個人都可以做到 提醒我一個人既影響力好大 提醒我黑警可以好渺小

講得好

大家都係義士 從不分和勇 無分和理勇武回合 只有守衛公義 追求民主

多謝義士

都多謝你

推 每次見到都眼濕濕

大家都係無證騎士

唔知會落咩罪呢 希望唔好咁重手

一定要達成五大訴求 獲得特赦 再追究警暴

推

所以義士都值得我地尊敬！

多謝你講出咗大家都好容易忽略嘅嘢

多謝你 你都係我義士 敢企出黎支持呢個公義post

推 曱甴平 曱近平

多謝義士 提醒我地每個人影響力都可以好大 就算佢頭破血流流 佢已經實實在在影響到我地每一個

佢地冇諗過值唔值

但我地只係不停咁
逐個逐個地犧牲緊呢班

本來應該共同進退嘅香港市民

凡事都有過程 每個人既義士都係心內

一百個人一齊做

就不是犯法

除咗良知，仲有勇氣！

大家都有勇氣 係時候拎出黎

p牌都幫推 真英雄

多謝你 大家都係英雄

多謝義士先岩

多謝義士 我地每一位都已經做得好好 唔使再左諗右諗有咩可以更好 可能爭嘅就只係果一絲勇氣

True Hero is Within Us

義士提醒我地 唔好放棄 佢得一個人 一個袋 都無放棄
一個人推走班狗

裝住勇氣 人性 同良心

p牌係心裡面推

大家加油 喚醒大家既勇氣

你既努力唔會白費

裝住喚醒大家別放棄既心

有冇片

衷心多謝你

反抗唔係口號

多謝你 大家都係勇士 唔單單係所謂既和理非同勇武派

大家都係勇士

袋義士
好人一世平安

多謝你 大家都係袋義士

推 一定要反抗

多謝你 你會變成正能量吸收者

希望自己可以學到義士既精神
勇敢啲

舉頭三尺有青天 內心深處有公義

煲底見

推！

好撚嬲

你內心深處都係勇士

Push

化悲憤為力量 出面有行動post要手足幫手

多謝手足

有無人搵到袋義士叫咩名
好驚佢被消失

出面有人影到袋義士日間個樣

天佑義士

推呀
正義必勝

多謝你 正義就係大家心入面 試下企出一步由保護身邊人開始

多謝義士 望見你成頭血
好心痛
你係英雄
好感恩可以同你地呢班咁正義嘅人做手足
與大家同行
和勇不分
永不放棄

邊個post 天𧙗義士
屌佢老母 企喺度都打到人成面血

佢流既血唔會白費

佢好勇
我極之尊敬

但又會喺度諗
救一個傷者而令自己受更重既傷
依種精神係咪真正值得尊崇？

推爆佢

可能年紀大左，無以前咁衝動
每件事先諗再行動
係咪我諗太多野先令到自己陷入困境？

自愧不如

無人知道結果係點
如果凡事都見到結果先去做 就無第一個企出黎爭取既人了
手足 我知道生命好緊要 但如果面對不公義 不屈而活 倒不如企出黎發聲

曱甴近平

因為出黎做野後會考慮每個情況點樣對自己最有利 但係當你面對好想爭取 好渴望既野 你都會企出黎 加油 你咁諗正正係你心入面既公義走出黎 對抗你既利害判斷

你都可以 你都可以做到 相信自己 相信義士 無人一出世就係岳飛 就係義士

Agger
香港已經無退路
人人都係義士

香港人仲要被殘害幾耐？

大家都係勇士 都係義士 公義在心中

大家一齊企出黎 可能會好怕 但係榮光在前面 一齊走過去

袋住“勇氣”去反抗！

假如我地有十萬勇者，香港將不一樣。

當初200萬人時我想會有最少20萬。

可恨既係我地一個二個比人拉哂之後再見到既係得少一百幾十

我想知佢情況

袋義士勇氣激起左我地既勇氣

無錯！大家堅持！

不割蓆，不分化！

大家未見到勝機 好多人都因此唔出黎
但袋義士講左一樣野 就係可能你乜都無 可能最初真係連勇氣都無 但見到有應該要守護既野就不知不覺行出黎
岳義士都係 佢見到有鏡頭 無口罩 唔理咁多就去
大家都等緊一個領袖 但其實大家都係英雄 大家都係領袖 有問題就企出黎

將軍義士
果種霸氣真係 好似個大將軍咁

雖千萬人 吾往矣

雖然佢一個人都上 但果種勇氣好似背後真係企左兩百萬人

多謝你首席不放棄專員 你呢種精神要帶比其他人

呢位義士自己一個兇班狗
佢冇犯法喎 非法集結都冇
希望告唔入

一定要特赦所有義士

P牌比唔到正評，各位手足，大家要圍下鑪，互相鼓勵同照應！

黎明前嘅黑暗係最難挨！

兄弟爬山，相約煲底！

推能爆佢

我都心灰過 但尋日義士話佢一個人都唔怕 就一個人 就衝出去 佢怕身後再有人受傷

佢係英雄

在黑暗中係好難捱 但唔行到黑暗既盡頭 邊有光明

岩
我地要團結

傻啦

唔想任何義士受傷
因為佢地根本無一個做錯
錯既係政府同黑警

沒有暴徒 只有暴政

大家可以係英雄 唔好睇少自己

推
義士有律師幫未

大家都行出一步 大家都係袋義士

其實應該慢慢將個袋放低，施施然慢慢離開

人呢？ 有冇消息？ 班狗一定落手好重

正確，但係記住，大家唔係得一個人去面對！
you are not alone!

衷心多謝你 手足又見到你

多謝樓主帶正氣PO比大家

佢真係好勇敢

點解我咁廢

你心入面都有公義同勇氣 相信自己

香港人都好正氣 只係咁多年填鴨式教育教我地要服從
槍打出頭鳥

✋🏻

大家都可以好勇敢 唔好局限自己

好值得和理非學習

S

我希望大家都有佢個種精神守護身邊香港人

一齊加油

多謝你 大家一齊學習

缺一不可

Agger

Trump 多謝你

希望信息傳達比更多人

推推推

有無呢位義士消息?
搵左名搵左律師送左院未?

習曱甴
721 831 101

手土

勇氣

推呢個

推呀！！呢位手足都要attention 有無佢任何消息呀？

我都想知

反抗

岳巴: 唔洗遮 我光明正大

為公義.. 好想特赦宣揚呢種精神

咁你有無

有冇消息

推呢個 精神係要承傳

我想問有無人知救人依位手足依家點？

請問為左比救護去救周同學而單挑黑狗嗰位手足有冇最新消息？

多謝佢，如果無佢分分鐘要更長時間

袋義士同周同學都要平平安安

多謝你一齊承傳義士既精神

佢地教曉我地救人精神 要守護身邊每一位

真唔求大家即時變曬勇武 但求大家做多一步先

對唔住 手足 我都無相關消息

身邊特別係老弱婦孺 手無搏雞之力既女仔 大家一人一隻手 捉實佢 唔好放手

再次衷心感謝手足

你都係 我地就泥贏 支持住

睇佢一個義無反顧去擋咁多狗
最後流咁多血
想像唔到班畜生返去會點對佢
多謝義士無私嘅付出 無比嘅勇氣

香港人 求下大家唔好再話嬲話嬲
轉頭返歸用念力抗爭

港共同黑警
一定要為佢地嘅所作所為付出代價!!!

生生世世 誓不兩立
光復香港 時代革命

多謝你 大家都企出黎做袋義士

大家咁話 一齊加油

衷心多謝手足

手足 又見到你 多謝你

手足係家人 比有血緣嘅更似屋企人 更值得我去保護

周同學的恩人

唉

手足不是condom

企出黎保護身邊人

多謝你手足

義士

香港人還拖！

多謝你哋

101

好想知義士保唔保釋到
成頭血

袋義士好似無咩人有消息

人性光輝